瑞聲吉利死路一條

沈振盈尊師講過
所以我買咗兩隻熊同put輪
數錢

唉 2018無架啦